{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013029",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002163186?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 윈 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは翌日午前12時です。 予約の際には客室料金を2名基準で決済し、追加で1名入室の際には追加料金が発生します。 払い戻しおよびキャンセルは、それぞれの規定によって異なる場合があります。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。 未成年者の入室可否は該当提携店に直接確認した後、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合は、キャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認ができ、身分証明書を持参していない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が変更になる場合がありますので、ご注意ください。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、この点にもご注意ください。 最後に客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは翌日午前12時です。"
        },
        {
            "question": "予約の際には何名分の料金を支払う必要がありますか？",
            "answer": "予約の際には客室料金を2名基準で決済します。追加で1名入室の際には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しの規定はありますか？",
            "answer": "払い戻しおよびキャンセルは、それぞれの規定によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は該当提携店に直接確認した後、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "男女未成年者が同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合は、キャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には何が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認ができ、身分証明書を持参していない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更になることがありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更になる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、この点にもご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "最後に客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 474
    }
}